ICE FIRE 的台語是什麼？

ICE FIRE
直譯：冰火 (ping hué)

同行加碼：
我喜歡冰火 (guá kah-ì ping hué)
我懷念冰火 (guá huâi-liām ping hué)

歡迎收聽：
MeWe:
IG:

Lâu-tsú ní-hó